有冇人覺得入住請敲門條泰妹好正?

求IG

推

其實泰妹係幾撚正

泰妹混血仲正

ploypchy
唔洗多謝我

多謝